做左幾年野先讀JD 轉行會唔會好蠢

今年都27歲，但又真係好想讀JD轉行做bar
大家點睇

覺得自己得，又有人脈，咪做囉

我反而覺得讀得JD都唔會太後生
利申唔識

轉篇文樓主睇睇

做BAR得個型字...

你有冇家底同識人